test

English is a West Germanic language that was first spoken in early medieval England and is now the global lingua franca.
粵語，又叫廣東話、廣州／廣府話、白話，係廣東（簡稱「粵」）加埋部份廣西、海南、香港、澳門講嘅語言，喺東南亞地區同埋一啲粵人移民地方都有人講。
日本語、主に日本国内や日本人同士の間で使われている言語である。
한국어(한국 한자: 韓國語) 또는 조선말(朝鮮말)은 제주특별자치도를 제외한 한반도 및 그 부속 도서와 한민족 거주 지역에서 쓰이는 언어로
1
2
3
4
5
6
7
8
9
0